有冇人今朝仲去晨泳？

游游下佢仲想沖返我上岸
屌佢老味都on99